# Challenges JavaScript

## Objectifs communs

- Implémenter des design patterns
- Utiliser TypeScript en mode strict
- Utiliser ESLint
- Utiliser Prettier
- Utiliser Vitest pour les tests unitaires
- Utiliser Playwright pour les tests end to end

## Trucs en plus

### Installer les navigateurs pour playwright

Placez-vous dans `packages/converter` ou `packages/note-taking` et exécutez la commande suivante :

```bash
pnpm exec playwright install
```

### Design pattern choisis : 
Singleton pour les 2